MSI GL62 $6000 買唔買得過

MSI GL62 7QF-1673UK
Intel Core i5-7300HQ Quad Core Processor
15.6" Full HD Screen
Microsoft Windows 10 Home 64-bit
8GB DDR4 RAM
128GB SSD
DVD Rewriter
Dedicated GeForce GTX 960M 2GB Graphics

$6000 4核 GTX960M 好似幾抵屌？

正正經經買枱機咪算

notebook方便

清舊貨

買電莖notebook個班
都係傻鳩

平平地買部打機番學2用啫

點解唔砌部PC？NB打機最大問題就係散熱，冇15K都唔使指意玩得順

屋企冇位放枱機要用手提電腦